外國政務官，你問我答。

Department of Defence?

如何證明？

拿出證據

你嗰邊幾點？

屋企廚房幾大

咩國家

咩國家？post title講得嗎？做乜野？

吹水大會

假到PK

我呀頭係Lebanese，唔識中文

no not Defence

某移民大國
主要都係Project Management，管下人。除咗恆常BAU，再視乎今年budget measure有邊樣同自己Department有關

BAU?

普通degree，入Grad Program (= 香港AO/EO or MT)

有冇特權

business as usual

冇，中級小薯仔
香港公務員fringe benefits好好多

我份工值錢過屌西嘅爽快感好多
breach咗code of conduct真係會比人查
你估港共咩

成個香港都係外國政務官

我又係政務官wor
發完夢未 ff少陣啦

加拿大？